點解mpf唔可以整到好似股票戶口咁買指定股票

如果可以咁all in 3號 5號仔
都唔會比班基金老蝕哂佢

係咩技術性原因無得比人咁做？

咁點食盡你呀

俾你直接買股票 咁基金佬食乜?
梗係要你買佢隻基金 佢再用D錢黎買股票 咁先可以蠶食你D錢架嘛